
                      Fight Club es un film que personalmente me disgusto, mas alla de sus grandes actuaciones, momentos y demás hay algo que no me termina de cerrar, creo que trata de ser una rompe moldes y establecedora de un nuevo y retorcido genero. Te recomiendo que si la veas porque es un buen film pero tampoco te emociones.
        
            